點解啲人食個麥當勞都要係部自助機左篤右篤

屌你老味洗唔洗豬牛雞逐個種類逐版睇晒 買之前唔諗定食乜？
揀撚完個餐又慢慢碌有咩野飲揀 由頂碌到底又碌返上去
當你以爲佢揀完飲品終於搞掂俾得錢 屌你老母點知佢竟然仲要加配小食 最撚大劑係佢又要逐頁睇有乜揀！！！

我屌你老母教育局幾時係小學開個必修科教人點餐

咁你咪排第2部

人地點餐關你咩事你唔識去第二條隊？

排到你個時你咪又係左篤右篤

開完都冇用
你面前篤機嗰個係小學生?

成年情侶嚟 不過我諗佢地讀緊幼稚園

我計過自己一分鐘內搞掂

咁咪即係斬腳趾避沙蟲
人做錯野就係應該俾人屌下等佢知自己咁做係會影響到人 下次唔好再咁

支持樓主當面屌柒佢地

睥到佢地頭dup dup走咗

毒撚真係好恐怖
又唔敢當面屌鳩人

唔屌人有乜恐怖
你呢啲連人地係乜邊個都未識就標籤人係毒撚嘅人先恐怖

佢地唔識碌向下揀"不用加配"
所以臨尾都要取消訂單

嘥時間

做錯?錯既定義你定? 有寫限時1分鍾點餐?

屌你老母
一行野睇一分鐘
點個餐點五分鐘
都未撚計D仆街點到一半走能左去
朝早趕返工真係比D垃圾累能死ME

哦

影響到人咪錯囉幼稚園都教你唔好俾到麻煩人地啦

自助機嘅功能就係特登俾你可以好detail咁揀你想食嘅野啦，唔撚想等咪去返排返人手counter囉，咩都屌得一餐

屌你老味人手夠可以好DETAIL啦
你唔撚去返人手度左諗右諗?
戇鳩阻撚住哂仲講到好有道理
部機係要黎分流加快工序 唔係比你再慢D呀

見中年人㩒咗好耐都點唔到餐，心諗應該取消加配食物的功能，要加配咪出主畫面㩒，廢時佢哋唔知道㩒咩掣
重有應該加翻一排1-10號餐的掣，好過跟食物種類點餐

你係咪掉撚轉咗 機嘅功能就係俾個d麻撚煩要左揀右揀嘅人點餐，如果你淨係想要個魚柳包咁就咁去人手counter一定快過你用機啦，去返人手度左諗右諗咪一樣俾你屌，仲要一定好易出錯

根本唔係分唔分邊既問題 重點係阻撚住哂呀

用家問題

咁就唔好成日屌女人用atm啦 明明係一件好快搞掂既事但就要用成粒鐘去搞

識你老鼠